del post

過時廢post，求del，麻煩admin